iPhone SE 2020 vs iPhone 12 mini

iPhone SE 2020
iPhone 12 mini

窮閪學人買細機

有指紋

樓主窮人
樓主扮有錢人

SE +1
宜家戴口罩，要用 touch id

窮人先會笑人窮
幾千蚊嘢分高低

小弟無咩要求 只係想用細機+順就ok

se 2020轉12mini

其實se都已經好順
12mini係各方面再好d

用S E好羨慕12 Mini
輕又大mon

12pro 用家表示羡慕12mini 咁好揸手

SE
無武肺就12mini

iPhone SE 有同事用緊 日日叫救命 唔夠電用要周圍去既真係唔好用 你話長留寫字樓就OK

Se 同 12 mini雙修

iPhone Se 2 抵用
A13 cpu 絕對平

等睇有人戴罩照開到faceid

好想有mini pro，有埋人像攝影就perfect池

其實可以數碼變焦x2
再人focus app 轉人像
一樣做到x2 人效果其實唔差
係反智d
但有心影相唔差在果幾步啦

焦距影響壓縮、透視感、變形

太近亦都難啲影到人像自然一面

相機用開55-85mm嚟做人像鏡係有道理

當然，你講嘅方法都係work的

相機有pro 咁靚的話部機應該唔會咁細
針無兩頭利，不過我用嚟影兩個仔仔，pro 個相機係正啲嘅

你啱
我純粹係鍾意細機同重視影相，所以想有部pro mini

你影開仔仔相唔知會唔會覺得

手機影相畫質雖然冇相機咁靚，但日常生活嚟講，捕捉到嘅畫面多數都好過用相機

我聽聞有人開到，但係唔係個個得

我係由12 pro max 轉去mini
我可以同你講鏡頭基乎無分別係夜晚會有d 分別
但個分別真係好輕微，
我之前就同女朋友一人一部pro max
而家我轉左用mini
影相同佢真係無咩分別

開頭唔得
用一排就得咗

不要再說了.jpg